櫻花莊的寵物女孩

好少動畫睇完令我想重睇一次，真係好好睇

唔係衰人參雞湯單野，應該仲有得做落去

七海

敗犬七海

負評我比嘅

一般啦 冇野好吹奏

人蔘雞湯?咩事黎

七海病嗰次

自己反省下

Me真白黨
反正小說最後空太都係撰左真白

應該夠做多十二集其實

係

不過其實最想睇係龍之太同麗塔呢一對

真白七海都係好女仔

青春豬頭套小說有客串，應該一齊咗

竟然 冇睇佢新作

依套係咪好難動畫化
全程9up

七海bb

Yes,好少會睇到喊既動畫

七海真係好努力

櫻莊

神作

七海BB

第一套追既輕小說

一氣呵成做足卅六集咪爽囉
三部曲咁去
又可以見多啲學弟學妹戲份

青春追夢勵志作品
呢套嘢好有意思
就算係其他人口中嘅天才都會遇到挫折
凡人意識到自己同天才嘅分別就要更加努力
盡咗力結果都未必咁理想
不過就算係咁都要搏盡無悔

畢業嗰集都好青春好正
BTW 如果套嘢少啲賣肉會好啲

七海

點會 又唔係打鬥類
青春校園類不嬲都係9UP架啦
差唔多題材嘅都有心連情結呀
好好睇喎

校園類但有啲意思嘅最好睇

櫻花莊
不起眼
虎與龍
聲之形 (?)
冰菓
果青

所以一般人點努力都唔會超過到努力既天才

吹響吧！上低音號

唔理想都要搏盡其實好值得討論

但係以追夢黎講呢套真係好正，描寫得算係幾現實
賣肉就好多動畫都賣，無得淨係講呢套

漏咗呢套，呢套啲畫質/感情位真係冇得輸

希望劇場版會做到表白嗰度

唔理屋企人反對夢想
一個人離開屋企
靠自己打工賺錢交學費
好任性，但係要好有勇氣同堅持

空太同七海兩個既故事最貼地 兩個真.普通人 人生路上難免會有唔少失敗
兩個人面對失敗既反應都好現實 七海雨中崩潰痛哭 空太對真白發脾氣同埋係學校走廊跪左係度
睇住櫻花莊3個普通人要對住3個天才 好感受到普通人個種無力感同壓抑

唔賣肉又點引到啲毒撚睇
小説差唔多卷卷封面都係真白

呢套算係賣得少

Btw 中學生已經男女合宿，一家人咁真係好正
呢啲生活邊度搵？

心連情結未睇過

剛剛睇左幾集好好睇

呢套又係佳作，但衰喺聲優風波單嘢
搞死哂成套嘢

唔知點解
呢套我悶到訓著
棄左兩次

人妻大學生

佢同白箱既靜香都係聲優既另一面

七海黨

舊登集集 post 都見到巴打你

應該係話幾時唔見佢

㗎仔一向唔 like 炮菜
動畫呢集改咗小説一啲嘢，變咗韓國料理
㗎仔將件事化大咗，搞到 BD 銷量差哂
制作組回唔到本

七海依個角色非常反感. . .

但係

原來睇到最後

依個角色就係代表緊我

可能題材唔岩心水
但係呢套的確唔錯 真係滄海遺珠
佳作走唔甩

有d設定幾格硬嚟
不過純粹當愛情故事睇描寫都幾唔錯

有冇改變咗你？

角色樣貌太唔吸引
未有動力睇

k-on臉都唔吸引

唔見真白巴打既話說 轉左老婆？

@椎名真白
起底其實唔難

佢已讀不回

.....

出現了

一定要七海
起碼識自己搞掂自己先

原來真係 tag 到人
試多個先

@神田空太

@Husky

Howl~

@husky

........

@47303

@2341

講兩句

最後兩集不斷玩回憶，點頂

七海

之前我開po講有邊套係自己中意嘅動畫，都有提櫻花莊，竟然無一個人讚我套櫻花莊，淨係屌我無乜無物，我以為無人中意

讚返你囉

唔該

其實想表達係以為無人中意

連登仔有咩唔會屌
你咪由得人鳩噏囉

小説啱啱開始追
24集嗰兩個學弟學妹同優子出場多唔多？
三個同級，咁櫻花莊咪冇高二生？